何俊堯算唔算係職場上明升職加薪 暗削權既典型例子

判既case都俾doj jr哂
上訴庭都全部改判
司法機構好好睇睇就調職加薪
實則就唔會調返佢判案